明明可以很開心 偏偏要學別人談戀愛

有冇人入黎傾計

搵過第二個囉

街市買橙咩

其實毒撚一個更開心

等愛的人很多 不預設你會在乎我

做一個傻子多麼好

就讓我這樣就很好
沒什麼緊要
只需要你輕輕一個擁抱

你知唔知點解佢會話你無付出過?
因為就算你傾盡全力將你擁有既所有野比晒佢
都無一樣野係佢想要既

見到你第一句以為你真人識我
原來巴打講緊自己野

唉岩啊巴打 可能係我唔明佢想要d咩
可能同我一齊真係好悶

發生咩事？

拍拖兩個月
以為一直大家相處得好好 好開心
點知佢背後同其他人講話覺得段關係悶
好似冇左feel
原來一路都係自己自作多情

係咪冇咩了解過就好快一齊呀你地

唉 I know that feel bro
做咩要咁多手去知呢😣

的確識左唔耐就一齊左
但其實我唔覺得悶 係我有問題？
可能係我個人太悶

做個幸福既on9咪幾好

拍拖真係人夾人可能你地追求嘅野唔同呢

其實自己一個更開心